是日午餐，餓撚勿入

感冒，無胃口

Btw啲粥好綿

啲粥好稀

咪係

原本好杰
專登加啲水，同埋宜加都好杰

光線方題

炒炒好好味

係酸菜啊 弘B

酸菜拼牛歡喜

你感冒有冇睇醫生呀

無。。。
感冒係因為阿媽逼我飲咗川宆白芷煲魚頭
太過補

酸菜炒肉碎甜豆
一定要加辣椒

食mum mum

酸菜送粥正喎